聽「小孩不懂怕」聽到喊，個處境好似現今香港

陳奕迅

小孩不懂怕

作詞：陳文剛
作曲：阿飛
編曲：胡波/阿飛

為這世界別再亂打
請你倆位聽下 不用調查
別向世界亂說著鬼話
哪會有人信 將戰鬥停下

＊人肉大爆炸 連累到百姓害怕 還請你收手吧
無謂將好好的家鄉 繁華變敗瓦

誰都不想失去家 誰變得孤和寡 風吹雨打
誰也都不想天天驚怕 害怕轉間遭轟炸＊

＃小孩還不懂怕 攜炸彈出戰不需驚訝
別再扮得相當瀟洒(父母是否講真心話)＃

望見每個父母淚灑 呼叫到聲沙啞 手腳亂爬
別當百姓像個活標靶 你有冇人性 請你快停下

REPEAT＊＃＃